懷疑港鐵安裝左人面識別CCTV

大家有無留意到呢排港鐵裝左好多類似咁樣既CCTV?

小弟之前係輕鐵站都見到有好多呢類鏡頭，有次專登望下個CCTV，睇下咩牌子(無影相)。
俾我發現係Dahua。

再搵下Dahua新聞，發現原來佢地已經推出人面識別CCTV，我依加開始懷疑港鐵用呢款CCTV黎監視我地。
＿

但我由於無影到相，所以口講無憑，請大家留意下原型頭CCTV係咪DAHUA。
確認好再商量計劃。

＿

係都唔奇啦 有名你叫狗鐵

DAHUA LOGO

肯定有
留意大堂
多咗好多哩啲波

咁樣收集法，全港大半人都有紀錄

推

屌你老母港鐵，係咪要用極光射爆佢先得???

你哋幾時先會明，識別人像唔係靠鏡頭
係靠佢背後個電腦系統
唔好再以為換鏡頭先可以識別人像

人面辨識係背後隻digital video record做，你見到隻Cam唔代表佢背後套DVR有呢個工能

輕鐵車尾而家都有

屌佢老味
係咪想全港大搜捕
香港越黎越黑暗

賣港!!

賣港政苦又試暗度陳倉

除左呢種仲有一種黑色 長方形 CCTV
唔知有咩分別

散水必需散得快 半年内就拉夠曬
[暴動][攻武]坐十碌 轉移[文鬥]不退縮

黨鐵

係多左好多

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

時間無多，政府拖字訣，想我地自亂陣腳，行動規模必須升級

據我所知dahua有出ai人面識別功能嘅cam
另外都有出ai人面識別嘅nvr，可以配合普通cam用，做到人面識別效果

得。番。一。個。鐘。

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

輕鐵都有CCTV

輕鐵裝緊 道道門都有

又可以話：你見唔到隻Cam唔代表佢背後套DVR係無呢個工能。

你睇下紅磡站置富出口果度先
幾支野，每支都成十個cam

我覺

以後搭地鐵都要擔遮了

有時會係一套賣

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

人面識別係software

有cctv就用得

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

留意左超過一星期，好明顯
紅線，綠線，

藍線都明顯多左

政府背後機構所有資料同警察係通既
睇醫院單野就知

#我係香港人
#罷工罷巿罷課
#我會參與8月5日全港三罷
#七區集會

買噴漆

唔好意思 希望借少少位 等大家可以知道手足既感受同俾大家既提醒

728被捕手足既心聲[代po]

都係個句，只要高清就可以分析，唔一定要即時分析。
問題係有冇back door send d data 返地獄鬼國

帶帽有冇用？

Shity 都好多，圖書館出面成十鳩幾個

8.3 旺角見
push

點都好 前提係鏡頭高清 咁就好易認人

冇鏡頭識唔識別到人像

poly都好多

push

光復香港 時代革命

大堂 賣飛部機底都有舊黑色正方既小盒
最近先裝。大家知唔知咩黎？

有沒人知呢個係咩黎

呢種CAM 可以影到高清人樣

而家大陸有啲超級電腦Run一 run programme 幾個鐘就可以用影片個樣追蹤到一個人嘅行蹤 (前題係上供影片)

假如屋苑地鐵站街燈慢慢同你裝晒呢種CAM，又假如狗狗買埋個超級電腦

後果係點自行想像

呢d大size嘅cctv一定係4K

防不勝防!

社會信用系統真相

一定有

有，或者開遮

大型果隻清d
我諗行ip 連落電腦先行到人面
普通錄影機
大華 有撚咁勁咩

姐下耳仔

狗鐵同黑警合作
一定係

我會隔一隻手位咁企

[極重要] 和理非如何fing甩豬隊友標籤

齋硬件係無用的, 人面識別系統後面仲要有個好大的數據庫同埋認樣的軟件。

兩間垃圾大學

夠近嘅話
我用雷達已經可以掃到你面部輪廓

九龍塘站有左一段日子

你估港共政府冇辦法收集到你個樣數據咩，換身份證就係啦。

軟既話買咗我哋可能都唔知。

車廂入面都有黑色半球形 係不嬲有定最近先裝

當全港都肯出時 就唔再係問題
佢地有心你點都比佢捉到

Push

防不勝防!

社會信用系統真相
<-----

以我所知呢支cam 係可以靠backend 一套叫做IVSS 的server base NVR 做分析。
而香港同深圳用呢間dahua 既SI 我識既
名就唔開啦...

可以話比大家知暫時無買過任何IVSS 系統配落cctv
而如果要做到全部站都通晒個database 膠鐵唔會科水搞。

利申：我無野講

push

油塘地鐵站都多咗好多閉仔，但應該唔係呢種

其實全香港大部份地方/公司既CAM見親7 8成都係閪VISION
閪VISION本身有套人面識別系統 所以基本上係差在D公司有冇買埋

SORRY 引用錯

激光？

全香港大部份地方/公司既CAM見親7 8成都係閪VISION
閪VISION本身有套人面識別系統 所以基本上係差在D公司有冇買埋

光復香港
時代革命

條街都多咗

岩架啦 拉剩啲藍屍廢老港豬 比舊屎佢都肯食

警鐵合作大搜捕

馬鞍山線月台都裝晒。。。

睇完都唔知有乜用 但似係PUSH 一D資訊俾某D特定APP

推

不嬲都係，其實你用google or aws 嘅人面分析都做到
所以，唔好on9

可唔可以寄信查詢?人面識別有機會侵犯乘客私隱?

iBeacon
只要你有裝港鐵app佢就可以用呢個裝置發出既藍牙訊號去識別你既位置
呢種室內micro location精度最高可以高達10cm

領賤都有。
其實唔使硬件
你用過ios,andiod,google photo。
佢都會幫你分類埋邊啲樣，係乜人
唔關hardware事。好似係

你留意下而家近地下既好多柱位，尤其車站出入口都有d黑色盒仔痴住係度，都係ibeacon黎

RFID+ 人面辨識。準確度已經好高
先用RFID 搵出晒一堆人。然後用人面辨識。我諗冇100%，都有95%準

香港人加油

「推到上熱門」5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

- 分享自 LIHKG

有興趣一齊發夢既巴絲 請入TG Group

呢個係for落車提示

我fd話上環果日尾班車 成車都係 應該有啲痴上去就用到

無人理，溫水煮蛙?

表面咁講想你開黎用
背後拎黎做乜冇人知
仲有iBeacon係可以無視你熄左location繼續經bluetooth去monitor
只要裝左佢個app就冇得擋

ios 相簿(好似)，samsung相簿(一定)，google相簿(一定)，已經做到人樣分類(人面辨識)

用返騰訊果套咪得

冇開藍牙都detect到?

收到風遲啲入閘會照X Ray

熄藍牙就得
不過提醒返依家ios control center個熄藍牙唔係真係熄，一樣會繼續打開
要真正熄要入setting入面搞

冇其他人睇到咩 成車都係 門與門中間 每邊2個 旺角果架都有
選擇得搭狗鐵走 就預咗避唔到cam 和理非都算 勇武真係冇得選擇先好上狗鐵

我會罷工
——————————
（唔好意思遲左少少，已更正）

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

屌你老母

FUCK

其實咩鏡頭都得，都唔會係個鏡頭處理數據
將D影像傳返去server處理
平時出入影像會變成data儲起
認得越多精準度就會越高
唔同角度，距離打扮都可以認到
就算戴左口罩都仲可以憑步姿認到
所有數據會變成一組屬於你既個人身份認証data
完全無視你咩打扮
加埋智能身份証既RFID感應
電訊訊號GPS 定位
智能電話入面大陸APP既GPS記錄

所以平時出入都最好減少比人收集數據既機會

結合之前睇過有post話出入海關要影相 細思極恐

開咗我哋都唔知

唔係掛

呢隻野主打係4K解像度，影人超仔細

屌佢老母支那野實有後門

真係9嗡到 係成日有撚頭投訴俾門夾 司機鏡又睇唔清楚對門 先裝cam俾司機睇 車尾隻cam 係因為啲南亞成日攬住車尾當免費車坐 兩單pj我都有跟 咪9up啦 兩單野搵hkpc做

乜撚支那野 笑到 hkpc design and build

我想講既係
唔換未必冇 但換左一定有

佢就係套新鏡頭先best fit套系統渣嘛
唔係使撚換咩

其實唔洗再理咩牌子camera
港共暗地裏應該已經實行緊全面監控

依家周街都cam

小道消息，有啲地鐵鏡頭連地鐵員工都唔可以做安裝，維修。。。。。聽聞做安裝係華為。。

所以次次都放你地係港鐵走

唔駛咁驚，d系統好撚多都係垃圾黎

佢有個software 咪得 理得你咩cam

紅線

全民面具

長沙灣都有

有無人留意到有啲巴士落車位 黃線後位置頂 多左舊嘢？

輕鐵站都已經有呢種黑波波鏡頭了